被自殺既家人&朋友去哂邊？

8148

拎張白紙 寫你個名響中間，寫埋你最親既朋友同屋企人

之後再寫佢地最親同屋企人 你會發覺個圈子越黎越大

但亦會有盡頭，咁你就明點解係8千人

故事主角可能得幾個人